如果民族黨被禁止運作都冇香港人出嚟聲援證明港獨喺香港只係一個笑話

55